餘情未了

卻不敢夢和想...

想要
魔王城通行證碎片1/99
技能:Tamara 衝擊波
負面狀態:慾漲耳粉(需要與魔王城內魅魔性交,否則明天日出會被慾火自焚而死)

如果掉眼淚？

咪望了

讓哭找不到根據

我鍾意食雞尾多啲

這愛情沒你準許

讓這秘密 埋藏在血管裏

幫手搵下張都會飛

那天 我不懂 你的話